{"translation-revision-date":"2022-04-12 19:45:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Back to dashboard":["Voltar para o painel"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" exclu\u00eddo."],"Close block inserter":["Fechar adicionador de bloco"],"Delete":["Excluir"],"Navigation Menus":["Menus de navega\u00e7\u00e3o"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Open list view":["Abrir visualiza\u00e7\u00e3o de lista"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"More Global Styles Actions":["Mais a\u00e7\u00f5es de estilos globais"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["As paletas de cores s\u00e3o usadas para fornecer op\u00e7\u00f5es de cores padr\u00e3o para os blocos e as v\u00e1rias ferramentas de design. Aqui voc\u00ea pode editar as cores e seus r\u00f3tulos."],"Elements":["Elementos"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerencie paletas e cor padr\u00e3o dos diferentes elementos globais do site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos e de todo o site."],"Browse all %s":["Procurar todas as \u00e1reas de %s"],"Areas":["\u00c1reas"],"general":["geral"],"Beta":["Beta"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Template not found":["Modelo n\u00e3o encontrado"],"Radius":["Raio"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Adicione um t\u00edtulo ao modelo que indique seu prop\u00f3sito. Por exemplo: \"Largura ampla\"."],"Margin":["Margem"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Layout"],"Border":["Borda"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar adicionador de bloco"],"Clear customizations":["Liberar personaliza\u00e7\u00f5es"],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"Area":["\u00c1rea"],"Close List View Sidebar":["Fechar barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"List View":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Create a template part":["Criar uma parte de modelo"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Close settings sidebar":["Fechar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es"],"Template (selected)":["Modelo (selecionado)"],"footers":["rodap\u00e9s"],"headers":["cabe\u00e7alhos"],"Editing %s: ":["Editando %s: "],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nenhuma cor personalizada! Adicione algumas cores para criar sua pr\u00f3pria paleta de cores."],"Make template part":["Transformar em parte de modelo"],"Detach blocks from template part":["Desanexar blocos da parte de modelo"],"Navigation Sidebar":["Barra lateral de navega\u00e7\u00e3o"],"Dashboard":["Painel"],"Show %s details":["Mostrar detalhes de %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco atual e desfoca os restantes conte\u00fados."],"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloco"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Auxilia leitores de tela impedindo que o cursor saia dos blocos."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Drawer":["Gaveta"],"Edit %s":["Editar %s"],"Reset to defaults":["Redefinir para valores padr\u00e3o"],"Toggle navigation":["Alternar navega\u00e7\u00e3o"],"Show more settings":["Exibir mais configura\u00e7\u00f5es"],"Hide more settings":["Esconder mais configura\u00e7\u00f5es"],"Close global styles sidebar":["Fechar barra lateral de estilos globais"],"Show button text labels":["Mostrar r\u00f3tulos de texto de bot\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Open the block list view.":["Abrir a visualiza\u00e7\u00e3o de lista de blocos."],"Name":["Nome"],"Padding":["Recuo"],"Text":["Texto"],"templates":["modelos"],"Open save panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Typography":["Tipografia"],"Content":["Conte\u00fado"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Site":["Site"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Edit Page Template":["Editar modelo de p\u00e1gina"],"Loading\u2026":["Carregando..."],"Theme":["Tema"],"Background":["Plano de fundo"],"Help":["Ajuda"],"Welcome Guide":["Guia de boas vindas"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Template":["Modelo"],"All content copied.":["Todo conte\u00fado copiado."],"Gradient":["Gradiente"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"Display these keyboard shortcuts.":["Exibir estes atalhos de teclado."],"Custom":["Personalizado"],"Links":["Links"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"sidebars":["barras laterais"],"Spotlight mode deactivated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es desativado"],"Spotlight mode activated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es ativado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desativada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior ativada"],"Back":["Voltar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Block (selected)":["Bloco (selecionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Start writing with text or HTML":["Iniciar escrevendo como texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Styles":["Estilos"],"General":["Geral"],"Focus on one block at a time":["Concentre-se em um bloco de cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Acesse todas as ferramentas de blocos e documento em um s\u00f3 lugar."],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando o c\u00f3digo"],"Forward-slash":["Barra"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Mude o tipo de bloco ap\u00f3s adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"Block shortcuts":["Atalhos de teclado dos blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos para sele\u00e7\u00e3o"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alterne entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navegar para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navegar para a pr\u00f3xima parte do editor."],"Redo your last undo.":["Refaz seu \u00faltimo desfazer."],"Undo your last changes.":["Desfaz as \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Salvar suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Remove a link.":["Remover um link."],"Convert the selected text into a link.":["Converter o texto selecionado em um link."],"Underline the selected text.":["Sublinhar o texto selecionado."],"Make the selected text italic.":["Tornar it\u00e1lico o texto selecionado."],"Make the selected text bold.":["Tornar negrito o texto selecionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Learn more":["Saiba mais"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Block settings closed":["Configura\u00e7\u00f5es do bloco fechadas"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Visual editor selected":["Editor visual selecionado"],"Plugins":["Plugins"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Blocks":["Blocos"],"Copy Error":["Copiar o erro"],"Attempt Recovery":["Tentativa de recupera\u00e7\u00e3o"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Undo":["Desfazer"],"Redo":["Refazer"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Copy all content":["Copiar todo o conte\u00fado"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Configura\u00e7\u00f5es adicionais est\u00e3o agora dispon\u00edveis nas configura\u00e7\u00f5es da barra lateral do Editor de bloco."],"Block":["Bloco","%d Blocos"],"Tools":["Ferramentas"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Close":["Fechar"],"Cancel":["Cancelar"],"Publish":["Publicar"],"Save":["Salvar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}